824 觀塘路標(燈塔) 遊客搵路

利申: 第一次開po

無論揀去機場定觀塘 目標清晰就可以事半功倍
觀塘咁多去處 好容易走失
為咗大家唔好蕩失路 從政府公開資料中整合咗啲路標 方便遊客搵路

[整合] 燈燈燈地圖

資料來源:
燈柱數據:
數據字典:
地理資訊地圖:

題外話 香港科學園應該仲有另外8支 (source: hk01, 2018-03-21 21:49)